[百屌] 成班係度走走走 唔走又比你屌 點撚樣走啊你教我丫

路又封晒 車又無
船又得返兩班
隨意門定竹蜻蜓啊？游水過黎啊
睇左成日忍左好耐 有無d實際少少既意見？

到底點走

一早有人叫走 但係仲有一堆入緊 冇得走時又屌人

係邊啊

東涌
屌成班冷氣諸葛係咁走走走 都唔知走去邊

有人比路線。唔好動火，冷氣軍師講野係閪㗎！

棄裝!!!換衫!!!變街坊!!!

東涌碼頭有E巴

東涌馬頭 逸東E車